一句到尾，騰龍定三哥

： 三哥
： 騰龍

騰龍大比數領先

騰龍都撚柒

3gor

騰龍同lihkg有咩關連其實

你要問返改名果位巴打

以為講緊相機

騰龍仔

兩個都柒

In 騰龍 we 7rust

識叫叫騰龍 個名講出黎又霸氣又有中氣

Ching 講得好
比人盤講出嚟都壓到場

我 騰龍架

含乳騰龍拳

騰龍we trust

騰龍三哥

騰龍好mk

以為三陽VS騰龍